行街去邊好？

大家平時行街會去邊？
有咩地方可以推介下？
有時真係想行又想出去 但就係唔知去邊好

冇

想係香港 唔想返大陸

想買乜先